請唔好忘記一眾無得投初選、流亡海外嘅手足！

直至我哋成功前，佢哋都無得返嚟投票

自推1

自推2

自推3

9月應該要返黎投

自推4

自推5

喺監獄嘅手足都係

痴撚線，番黎俾人告暴動？

有好多唔係衰暴動都走

有咩咪告咩囉，反正萬能key警察是誠實證人，返黎做乜尻